建議前線見到身上有特殊標記既手足摵走佢

一來就算係鬼都可以令D狗分唔到
二來唔係鬼既真手足都可以令佢地免受其他手足懷疑
三來增加大家溝通同信任，一去測試就唔駛估估下

不過都要小心摵記號可能會引起狗衝

多謝前線
核彈都唔割

既然大家核彈都唔割
就放任啲臥底等佢地盡打

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

真

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告